無雙☆群星大會串》「柔軟引擎」展示！嬌喘加乳搖太刺激

光榮新作《無雙☆群星大會串》近來宣傳連發，遊戲採用了《生死格鬥5》的「柔軟引擎」，除了幾位加入戰鬥的生死格鬥姐姐，其他女性角色也會跟著晃動起來，滿螢幕的福利超乎想象。

正如其名，《無雙群星大會串》中加入了眾多光榮的遊戲角色，徹徹底底的大混鬥，不同畫風不同遊戲的人物強行出現在一個畫面之中。很多玩家熟悉的女性角色，《生死格鬥5》的穗乃果、霞自然不必說，其他妹子也在柔軟引擎的作用下煥發新生，相信會有更多人物在後續的DLC中加入。

無雙群星大會串》即將在3月30日同步發行中文版和日版。

Source: